梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

以為導d細路做爛頭卒就可以收割光環？
抵啦而家要坐6年
其他比你導左去搞事既細蚊仔連名都無人up得出

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

喺上面一早啪左

[多圖]今日求其scan都scan到10隻生面口五毛

有無人入面識人？幫幫手
我每個禮拜入煙

罪有應得

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

牙奇係咪暴動案判得最重果個？

其他果d無人識啦

六年判少比佢啦 最少都應該判十幾年

ching over jor la

佢淆底

食撚屎丫你

14億支那狗人死清光

你應該未夠歲數買煙

條畜生應該係西斯強姦生出來的孽種

影衰我地波台

有咩影唔影衰，child登就係低質

樓豬真猁假蝗

屌你老味樓豬幾時改返個名牙

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

快啲返大陸做你老母中國人啦

樓主狗黎

ok

靜啦弱智仔

🤯🤯🤯

連波台班癡線佬都唔撐你呀

推

ynwa

你隻熊仔鼠死左未？

死咗 樓豬要落去陪佢

我落去實一腳踏死佢，等佢下世做唔到人

佢咬爛你條benchow，等你下世做女比我屌

而家講緊係暴动喎！6年算少啦

唔好再推啦thx

邊個再推我唔放過佢

快

鏝蝗混種冇個好人啦

呢個真

個期拎晒光環去食咁多女
搞到我要食自己 抵撚死

負評上一頁

我屌你老母乜撚野皇馬球迷
影撚衰曬

有無佢你都食自己嫁啦

所有波台狗
都要落地獄俾滾油生炸

唔好再推啦

廢鳩樓主上網上到要道歉

對唔住，玩膠玩大左，咪再推

你地唔再推，我自貼

OK

痴撚線依家d 五毛咁撚明目張膽

波台ching好波😂😂

希望有正皮既全部死全家，以後係中國落後地區翻生

坐乜撚嘢牢
牢你老母 五毛狗

正評係我比嘅

上面真係一早啪左

但係呢到係香港啊 屌你老母

賤種

呢條四眼印度佬乜水黎，個頭成個龜頭咁

樓主正賤種

真五毛阿古路

好耐冇見過樓主個樣

樣衰來講佢都算數一數二

樓主幾時入埋去坐

樓主正一社會垃圾

再貼私人照片真係報admin
唔好怪一場波台仔無情講

推到樓主死

祝樓主一家

長命百歲 百病纏身 生不如死

關你撚事呀屌你老母

咪推

皇迷好波

果然做得垃圾球隊fans 真人100%都係垃圾

潮流尖端怕乜鳩俾人睇啫
鬈鳩中分頭

siu4,垃圾

點解會起到佢個樣咁勁

阿古路

原來真係佢嚟 點會真係有人生到咁樣衰

Push

樓主著左草未

咪再推，我就死

屌你老母啦陷家剷 祝你老母俾狗屌全家生癌死呀

?

。。

發惡夢訓唔著？

個心好撚痛。。比波台仔出賣

？

我撐豬sir 豬sir都同你割蓆

我撐你😤

我認左錯，放過我啦，求下你

我認左錯，放過我啦，求下你

成個強姦犯咁嘅樣

屌你老母

食屎啦垃圾！

樓主死左未

柒頭五毛賤種
大家幫手推

再推

樓主真係幾撚樣衰

樓主唔洗縮，我撐你！

我雪中送炭

邊個再推就係五毛狗

我個人好反對冷嘲熱諷
依個時候仲玩膠唔能係人

幾時到阿路坐

咪再推，我知錯，放過我。

諗起清之前撚個60蚊牛雜妹

原來上面貼左link

我認左錯，放過我啦，求下你

旺角近mtr 小食店 60蚊一份臭豆腐

樓主同老豆老母一齊比50個湖南民工中出

某幾位浦開波台既會員 真心弱智
樓主條傻鳩屬嚴重弱智
樓主應該係食大頭奶粉大既蝗來

你囉

我扮弱智
你真弱智 去死啦呀古狗

我都係扮弱智
我好能醒的

收皮啦 神探單野 屈個比姦既女仔係做雞
今日判6年 都拎來開膠post

上邊係真心弱智 扮唔到

屌，D共狗學人開 post
又唔知自己喺連登唔受歡迎

咪再推，好痛

lakhcvyusndggnmjnnmnff

賤種，係咪覺得好好玩

留名陣間遂個block

亞古路成隻亞古獸咁

早晨

師兄下午好

1001

師兄我知錯了，咪再推

蝗係咁上下水平

我3年前住夠七年拎左身份證
而家係居深圳香港人

出黎駁啦嘛？屈鳩我蝗蟲？

呢d咁緊要既野都學人假膠

咪認左錯囉，仲想點？

大撚曬？

睇世界盃啦清，梁天琦依單野過兩日無人再理

話你係死賤種皇馬球迷呀 沖出嚟7!
自爆自己係雙蝗既7頭我真係第一次見
重叫人出黎駁， 死返入你個虫窿啦

我係皇馬球迷又關依個post咩事？
本人立場不代表本人意見

講緊你計錯c朗歐聯攞杯數呀智障賤種雙蝗
乜撚嘢本人立場不代表本人意見噏乜春呀 ，數學已經差估唔到連中文都唔識睇， 又一證據蝗真係咁上下水平
你咪掛住皇馬球迷個名彈出又彈入味唔關事囉 開埋post同你割蓆呀而家

對唔住，我知錯，咪再推

你on9 完未？

我唔會再講錯野得罪人
放過我

出黎駁啦？蝗蟲

做咩講完又要認死狗

咪再推啦，比人係咁扣錢

收啦屌你老母

你收皮未？

未

你生癌就死架啦本土狗利狗

你老母比狗屌到腸都出曬黎就死
仲唔搵呀爺拎錢救佢？

我老母起深圳有大屋住
你條死港燦住劏房牙

陰公豬住咁遠想見最後一面都睇唔到

我都住深圳架戇鳩
似你廢西港哩咩

撐天奇熱潮已過

樓主可以反cup

班怨婦利咁小氣
實咬到我2046

系

慶你老母

唔好咁講梁天琦啦

賤種雙蝗去咗深圳河撈你老母老豆條屍也?
出黎駁啦

也你老母
字都唔識打

賤種雙蝗數學差中文唔識睇做乜鳩學人 做認字特警
計番啱c朗歐聯攞杯數先啦， 做蝗狗做到自己球會攞幾多杯都唔知， 冇撚用呀你

好威喎識計數，衝出個mon打鳩我囉
死港豬

已去信fifa要求取消今年世界盃
如果下屆天琦未出黎再取消埋下屆

不鳥，打蝗虫成隻手臭曬，去深圳河全家團聚啦

Ching ho ball

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

抵撚死

講得好

>.<

我係中國人呀屌

旺角果晚, 其實有咩本土價值?

條大陸仔連世界盃都無得睇

宜家係咪剪緊草

-.-

英格蘭

坐監 快d死去坐 比人通櫃👍🏻👍🏻

又係死五毛

五毛死全家

樓主死全家
DLLM

寒戰的感覺

屌你收皮啦 過份左喎

支那制造2025萬歲

駁5到

唔好推

睇世界盃好過理梁子琦

你個陷家鏟祝長命百歲百病纏身

佢係咪啱啱坐完出嚟

好似執番梘執到腎虧

hey guys

想逼死我？五毛狗

死左都要推

比次機會啦，我收錢做野咋

抵

推到出牢

尊重啦屌

柒到呢

賤種蝗真係有名睇

死鏝狗

你串我地天琦？

天琦？

今晚法國

撚樣

咪25啦蓋

推到坐完

第幾日坐監？

坐監都好過當年班南京市民既 就係因為佢地支持支那獨立，所以要付出代價

威完唔洗還牙你估

就黎400正評

賤種蝗 唔意外

佢兩個加埋有無300cm

好想知呢個post頭10頁既人

仲記唔記得邊個係梁天琦

AGGER路叫雞被人拉瘋狂慶祝區

咪能再推>3<

👌

上頭話依個post 1001升我職

我驚天奇出返黎都未推得爆

樓主係狗

琦琦

話咁快就兩個月

第一次用自己意志講嘢？

坐完出黎2024選立法會仲唔票王？

係冇公義冇人權嘅地方 講公義講人權就係犯法啦

Pish

你收撚皮

正賤種

最好判埋你 uncle個仆街仔終身監禁

上面

好波

啲南京狗真係

skr

👍

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

👍✌

10001

🙌

😂

中秋節快樂

慶你老母咩
你怏撚D死全家啦五毛狗

Skr🤙🏻

真

同你有仇咩屌你

佢改過自新了

祝天椅仆街

我講既

屌你咪再推

好

梁天䗁乜水黎

g持

where is lau pig

推乜能

我中山左你老母

我老母佛山

你青山

新2民？

.

樓主好令仔

259

樓主去左邊

lm

幾千天近況幸福嗎？每日通凳嗎

Hi

N賓都入埋去坐

點解得咁少負皮=.=

自古波台多智障

無人記得條大陸仔啦

腥講人唔應該有梁天琦
腥講人黐飽大陸人、共享當中共國人嘅榮耀囉，笨

聽講係入面日日睇英文書好有貴氣

成班連囝聽到英文書J出血

仲有冇人記得佢

都係波台最有心

天棋為香港做咁多野 出返嚟冇人記得佢會點

曲線

條監躉出番黎未😈

樓主原來係五毛 好失望

咪能推

咪再推啦比人扣工資

推撚夠未

唔係應該越推越多錢咩

我本土派打手

好彩有人推 唔係都唔記得邊個梁天琦

邊個黎?

泛民先係神

你好

收手啦

見到個post諗返起咩妹

米推

波台有時真係好乞人憎

牙路燈𨶙到

小妹代表天椅多謝牙路

牙路用心良苦

🤟🏻

點解個post仲可以出現係公海

牙路真係好撚燈

屌你班垃圾波台狗老母

瘋狂慶祝完未

波台狗當之無愧
燈到

樓豬攞緊白卡，唔好害佢

燈

波台啲燈真係名不虛傳

樓主去切柒啦仆街

屌你咩都俾你燈晒

屌你老母樓主 五毛狗

7到飛起

好似六年

？其他幾條罪坐六年喎

係咪好多人以為佢唔洗坐即刻放得

垃圾狗 正隻鳩

⚽️

天琦冇事。係時候打過街老鼠 阿古路

港豬睇新聞淨係睇一半

呢條link係睇下你有幾柒？

燈到無事

一開始就知樓主反手gel
樓豬一生平安

好多五毛

死左？

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

牙路

入黎係想講牙路已經改邪歸正

死監躉

梁天琦上訴成功，抽一百個手足派37.5

唔信佢咁好命

樓主5毛

樓主好啵 講一套做一套

我希望佢死

可以不懷疑佢動機，但佢係香港民主運動既敵人

佢走得太前

樓主 天琦

你再推死全家

推到上訴👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻

咪推啦

樓主殺死天琦

我是護琦手

唔好推 等上訴binc

佢上訴關我能事？

夢

推咩

收到風牙路個個禮拜入煙
搵人打到佢仆街

🚬

4監等

反夠未牙？

含

新一天繼續沒有天琦

我希望佢死添啊，樓主講得好

俆

是

樓主好能高質，你無做錯到

漚

早

對唔住 玩膠玩到過咗火 唔好推

不了

吾系

我希望梁天琦死

佢快撚d死啦，我屌佢

=.=

你都認同？

多謝支持

食屎啦馮驊

佢唔死，我無命返香港
德國好凍

1001佢就即死

有人開2

樓主已經改過 唔好再推

拉

你講得岩，多謝牙D

牙古路改過瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

過咗10月9先好1001

梁天琦上訴XX瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

上訴？上佢老母啦

我開 米爭

提醒大家上訴前唔好推爆

梁天琦：想眾籌35萬打官司

伸手黨問人拎錢打官司

屌奶星，佢乞一乞有35萬
我開呢個post 35蚊都無

1負皮=1毛
$35.21

坐6年有35萬
早知我都坐

放監未

牙路會去睇上訴嗎

想去，未試過
要點做？

幾點

830

天琦上訴前推到1001

爆po 開個梁天琦上訴成功瘋狂慶祝區

米燈

明天上訴了

點解個負評數仲係咁升
明明沉左底 推唔返上黎

Funson

有人post條link

喺上面一早啪左🤟🏻

之前DOST玩唯唯玩到過萬負評 呢到咁少

天琦哥

推爆佢